銀行app 穩佔AppStore榜首

中銀都第二

叉電啦歌神

開啟

你自己又咪用 柒頭

笑死

匯豐中銀

咁你又裝中銀...

ZA都第5
唔排除搵淘寶洗排名